一句講晒 領養定買好

事源小弟一直都想養返隻柴犬 呢排的起心肝去睇 坦白講 領養嘅狗真係冇咁高質冇咁可愛 但係如果買一隻狗又會變得好唔人道 因為我知生命應該係無價 如果選擇唔到 仲掙扎緊 有冇高人指點迷津一下

咩品種既狗都係好得意既狗仔黎 使乜分咩品種 領養啦

一定唔會買。如果因為可愛才愛，就不是愛。
養前一定要幻想佢會病，會老，會失禁。忍不住走近就是一生。無論得一隻眼或三條腿，都是滿滿的愛。

領養。 高唔高質，在乎人與其相處言行態度。

其實隻小動物得唔得意係睇主人點養 見過好多一樣品種係唔同人手上可以好兩極
同埋好睇眼緣

你自己都識講
生命無價 但有高低質之分
你本身都已經睇唔起領養到既狗種
想養靚狗威威咪去買囉
唔洗講到咁好聽😂🤮

why not both

見啱就得 領養好買又好
人就好現實嘅 叫你領養啦隻隻一樣咁可愛嘅人隨時自己養緊名種 混得唔好睇嗰啲雜種（非貶意）放岀去領養都冇乜人要 名種就個個狗衝
你要對佢十年八年負責成世 揀隻順眼嘅好好生活咪得

一係領養 一係唔好養！

梗係領養啦, 賣竉物既地方為左慳錢做埋好多仆街野, 唔好助長佢地

諗清楚先好領養

by the way

借位宣傳下個app
香港地投票 - 黎投票吧！

既然你都認為領養嘅狗唔可愛就唔好領養，買啦
養狗要照顧佢一世，揀隻自己真心鍾意嘅好重要
你夾硬因為人道揀隻冇咁可愛嘅狗返去
係咪確保你會全心全意對佢？
唔鍾意嘅夾硬要都冇意思 分分鐘搞到隻狗要俾人領養多次

見過領養主人養得好 d動物好食好住幾個月後會變樣 毛色靚又fluffy 開心活躣

有d買番黎養得唔好 毛又唔梳 廁所又唔打理 餵d雜糧又差 長期落去有病又唔睇醫生 再衰d就拋棄

唔好咁先入為主住先

去下領養page睇下相先
有啲都好得意、好精靈
中型犬都有得揀

甚至你話柴犬
因為柴柴好難教
有唔少柴因為有好多行為問題
俾人棄養
睇下你有無心教返好佢哋
多數係成犬

你買嘅柴B，佢好大機會嚟自好細好細嘅生銹竉
阿媽生完一胎又生一胎，
因為地方太細腳、皮膚爛哂
你變相支持就有更多柴犬受害

當然如果你去外國嗰種farm，親自探視個環境，買完運過嚟可能避免到以上情況，畢竟人係好自私嘅動物
不過普通香港人好難做到

無得一句講哂
養竉物係要承諾佢一生
你要自己諗你隻狗唔係柴
你會唔會愛佢？照餵靚狗糧、陪佢玩，俾最好嘅佢
如果做唔到，堅持要買，
都好過你領養完佢唔愛佢嘅

連登狗好得意

下 我睇開個d領養page隻隻都好可愛

唔需要為咗拎光環迫自己領養
最緊要合眼緣
當然唔好幫襯無良寵物店

寵物店好多病貓病狗

弱智，你係咪搵老婆會搵俾人遺棄中出即飛，冇人要嘅死肥婆？

領養啱咪要，唔合眼緣咪買，責任係買左之後，未買撚有責任何言

應該要諗隻品種你照唔照顧到 同埋再真係見下問下睇下邊隻同你夾 兩樣都試下囉

貓就買，狗就領

領養啦 一直都覺得買賣生命係一件荒謬嘅事